林子祥演唱會2019

有冇人買到

有咩方法可以開多頁load?

入唔到

見冇乜人討論仲諗住可以輕鬆買

城市電腦售票網好似死左

380$ x4 get

等佢自動load咗個幾鐘
中間斷咗幾次，最後load咗兩個字就入到
但買唔到380，買咗兩張580

買左2張尾場380，個網load 得好慢

仆街，以為好易買

痴線朝早load到依家 執左張中間場一張580

想買380 但係啲飛比人hold 起晒買唔到

宜家噤到單丁喎

好癲，成朝死曬

尾場爆撚埋

仲有

有無人放一張飛比小弟

加場幾時賣飛？

PK 買唔到

巴打星期日580啱唔啱 不過最邊邊位

林子祥

14/3

有無興放比我 不過想要兩張

巴打仲有冇飛
tg:

可以呀
但我得一張 同埋上網買有多8蚊手續費

得一張
樓上位巴打唔知係咪要, 佢唔要/星期3都未覆我TG你

姐係只比到一張我？

是, 因為我都係買左一張

今晚十一點前覆巴打你好無 麻煩晒thank you

唔好意思阿巴打 遲咗覆
兩老想要兩張 所以要唔到喇 sorry

無問題 希望你早日搵到飛
同埋記住14號加開場賣飛, 記得搶

其實難唔難買

我覺得有D難度
不過我係遲左一日先買, 個日朝係OFFICE搵埋3個同事幫手一齊禁禁左粒幾鍾先禁到
仲要得番D邊/高位

已買

一張卡係咪最多4張？

yes

入到$380*4

求飛 入唔到阿完全

我入到
last day $380己冇連位
得$680有

我入左星期一 4連$380
$390/就朗屏，天水圍西鐵站
$400/西鐵綫

終於入到 入咗880兩連

11點買到4連380

十一點開始都入唔到380

我有，pm我吧
原價+8
賺你$2

已經約左
飛機再算

580 四連

而家任買喎, 大把飛

只有$880/580
$380賣哂

The Club訂到鳥

佢已經71
冇幾多次機會

已經交收咗

謝巴打

下次真係要收齊頭
幫補下食早餐

唔該想要兩張

放380飛

放4張 5/5 880

放5/5 580 1張

有冇人放兩張380/580? 邊場都得 想帶老豆去睇

放5月3 580二連

放5/5 380 1張

有飛但5/3 撞左陳蕾

巴打 仲要唔要380+8蚊俾你
2老去旅行撞日子

放5月3號 380 2連 原價加手續費
有意留tg

要呀要呀！！
介唔介意留個TG

原價加手續費 放5月3 580 二連

Sorry 放咗俾人

朋友有 7號 要嗎？

有2連880飛
原價有無人要？

5月3的

放5/5 380兩連，賣700/2張或者換其他日子都可以

Sold

代友放7/5 380兩連，賣700/2張

push

重以為係討論演唱會

聽講係歌舞劇形式
都預佢唔會唱足全場
一半係博有明星做嘉賓
等我仲買俾兩老睇

今晚睇咗
好好睇

有無唱敢愛敢做？

冇

勁垃圾

點解啊 我係為左呢首先買飛

有興趣。
仲請問仲有冇？

佢將歌放入個故事度
一開波已經知呢堆歌係夾唔入個故事
應該會唔唱

有海市蜃樓算係驚喜了

睇左個show,音樂劇編排得好正演員演得好好，阿lam唱得都仲好ok

敢愛敢做可以係愛到發燒個位唱

琴晚睇完 好撚正

睇完 正喎
估唔到用音樂劇形式黎做

年紀大可能驚唱到燒 fuse , 尾場就可能有得聽

利申睇頭場

總結咗今晚rundown，尾段嗰隻英文歌唔知叫咩名，同埋唔知有冇搞亂個次序，始終憑記憶打返出嚟…歡迎改返啱佢！！

漫漫長路上
Moments
仍然記得嗰一次
邁步向前

生命之歌
三人行
究竟天有幾高
學生哥
你是朋友
愛情故事
美麗小姑娘
大丈夫
真的漢子
誰能明白我
我偷望，你偷看
愛到發燒
花喱花碌星期六
分分鐘需要你
每一個晚上
懷念這深深一吻
妳在何方
一個人
莫再悲
我愛你
同行萬里
一生只有一次
改變常改變
谷爆
點解娶老婆
小男人主義
Ah Lam日記
確係愛得悶
花街70號
Never Gonna Fall in Love Again
深夜裡
似夢迷離
幾段情歌
最愛是誰
這一個夜
Auld Lang Syne
怎麼可以沒有你
三人行

抱緊眼前人
憑著愛

開心唱首歌
海市蜃樓
講笑

尾段嗰隻英文歌係咁多隻歌唯一一隻我冇聽過嘅歌，有冇ching知係咩歌？

今次出多咗好多side track，第一次聽漫漫長路上、一生只有一次、懷念這深深一吻、同行萬里等等嘅歌，阿Lam都仲叫做唱到，七張幾嘢都算係咁了

rundown算係包羅萬有，用音樂劇形式唱會無咁悶，不過如果開場唱幾隻快歌先氣氛會好好多

竟然冇 千憶個夜晚 敢愛敢做

有無唱等你和應?

Molamola 無敢愛敢做

冇呢首未聽過live

聽緊，尾場有敢愛敢做喎

encore?

Yes